LoL汁左班電競撚就同鹹魚一樣

香港大部分嘅電競撚都係圍繞著LoL黎轉 到底佢地有冇諗過當LoL汁撚左自己就係零 乜尻專長都冇 班女子電競都仲可能有人包養 班男嘅就真係
近幾個月仲有啲傻豬開埋電競學校 冇左LoL你地咪又係收皮 有種就駁反我轉頭

賺夠啦 驚春

應該會拉大隊去玩OW CSGO DOTA2 英霸 其實都係錢既事...

無關係 叫得職業玩家自然要有足夠適應能力同天賦

好多人同時打幾隻game都入到排名

打開星海 走去打爐石 csgo etc..

利申無玩lol 有睇開live

dyrus係lol退左休走去玩ow得閒開台都上撚左菁英啦

本身打機勁既人根本打乜都勁

打機勁既，意識，反應，微操作，比一般人勁好多，呢樣係天賦黎，等於你做唔到佢地做到一樣

樓主已經潛左水

個問題係

Lol幾時會汁？

連跑online都未汁啦幾時輪到lol

呢個真,真係睇天份

笑撚左

汁你老母咩

執

人地開台打機賺多你十倍錢
加撚埋d sponsor
真係早你四十年退休都仲得

你估個個都係faker?
廢青成日拎d 萬中無一既例子比自己發夢

咁除左LOL 都仲有好多game有比賽有奬金
加埋依家電競個market做大左 養住咁多人 有排都未執啦

你估faker得樓主人工十倍咁少？

on9仔
係呢行打得機的個個都係菁英
一係就成功一係就一早收左皮嫁啦
唔見你打到?
faker係年收入百萬美金計tim啦
dyrus識唔識?
好撚勁咩佢?
呢d講人氣渣
你呢d咸魚咪乖乖地去掃地囉

大把職業選手都轉過game

萬中無一
你睇下中國d垃圾直播主賺幾撚多錢先啦
打一兩年職業之後開台賺到佢地唔想再打職業tim
係香港呢個咁撚賤的地方先冇得做
憎人富貴厭人貧

其實有冇仔細思考過...點解賽車都係運動員？

佢地都係講臨場心理質素，反應，動態視覺。

但講到尾佢只係坐係到，得對手郁。
同電子競技有咩分別？

我冇玩LoL

咪就係
咪同我講隻game 十幾年後一定唔會收皮
收皮後你d技術可以拎黎做咩？

比我就寧願練好d槍game技術仲好

開台玩d垃圾game都大把人睇喇

13億人有冇百幾萬個電莖高手呀
事實唔止萬中無一啦碌柒

竟然有人拎頂級選手做例子
睇下你咩排位先啦

一時又話做得呢行都係精英
一時又垃圾
屌你老母廢青真係唔用腦

咩野打機天賦
繼續發電競夢

咪就係 成班廢青係到打機開下直播就多錢過做到隻狗咁既香港人

有咩可能佢地唔係同我地一樣有同樣既待遇

點解跑online無電競

人地打機揾食 我打機娛樂 關牌位乜事
損翻入你老母西啦柒頭

汁你老母

屌你老母汁字都無乜人屌
連登真係無眼睇

你做緊狗定電莖高手呀

樓豬去撚左邊

lol垃圾game
*利申:隻game一出有輕輕玩過，真心dota仲好
狗都唔屌

打機有天份都要分理想同現實
唔係話電競係香港冇得發圍
但機會根本好微
啲讀唔到書 淨係識打下機（以為自己好勁）既人
成日都發夢可以靠打機賺錢
事實上一直逃避現實

你拎賽車比真係on99

iogames都值得電莖

Google下賽車手體能需求先再出聲啦

賽車唔洗用腳?

賽車炒左可以原地翻生架

除左話你on9之外，我都唔知講乜好，細佬邊到鄉下呀，咁大鄉里既？

呢個po入面班電競精英揾𡁵幾多千萬美金啊？

你個名 鵰大鄉里個屎忽啦

幾無知既人先會用打機同賽車比?

汁你老母咩
執啊

好多人屌電競唔算運動，因為都冇'運動'由體能入手。我好奇一門'運動'需要幾多體能先可以稱為運動？

相比足球員，賽車手既體能消耗低，咁佢算唔算運動員？

相比賽車手，電競選手更低，算唔算運動員？

界線係邊？

反觀，VR頭D搞比賽，你地當佢係賽車手定電競選手？

我認為體能根本唔係界定電競算唔算運動既有力論點

電競都反

賽車出名需要體能

講緊入灣果種離心力 唔係坐係度可以比
就用f1講 季前要做高強度體能訓練
架車無冷氣 新果款車一入灣
就承受緊你本人四至五倍離心力
跑兩個幾鐘無得抖 全神貫注去跑
頂級既唔容許犯錯 一個錯就由到輸
坐果張櫈同坐地下無分別
架車震你個屎忽就跟住震
踩油門果度又窄到仆街 隻腳唔能夠正常伸展

電競點比？

汁你老母閪咩

用賽車手做類比你個腦係咪裝屎
賽車要既體能多過你想像好撚柒多

毒撚打機唔該死埋一二邊

一講電競個個人淨係諗到LOL
眼光咁窄仲想發展電競
除左LOL既選手香港既Target Audience仲識D咩Esports Pro?

電競可以有前途 但唔係依家既香港囉
依家既風向就係係度吹叫人唔好讀書去打機
醒啦 香港D戰隊出緊幾多人工你地盲撐之前做左功課未

唔好以為考完車牌自己就可以做Hamilton
Competitive 同 Leisure 係兩回事

其實lol應該唔會執
一班人唔玩就有另一班玩
成日就執 根本冇可能執 因為太多人玩

汁你老母呀
中文都唔撚識 你收皮佢地都未收皮啦垃圾mk

你鹵味賽車手體能消耗隨時大過足球員呀

冰壺體能消耗都大過電競

電競都要好大體能 一場game 最快完場都要半個鐘 BO5 最少打3場 , 精神要高度集中，我睇晒咁多場比賽都覺得攰啦 何況係啲選手

香港有幾多個可以搵到錢?
咪撚比d假希望中小學生啦

你地都駁唔到啦

樓上個on9仔用賽車比

係都用冰壼啦

你不如google下賽車先衝出黎柒
賽車大大話話都係極限運動

我打飛機同返工都好攰 算唔算運動

唔係話反電競 但係打機邊撚度運邊撚度動 斷估坐響度㩒一日鍵盤滑鼠我心肺功能唔會好左掛

傻鳩你執LOL都執
仲有打返好正字先啦汁汁汁

汁

見到淨係識Faker
真係得啖笑

Cs都可以打咁多年啦
多個產業都好既
醒既就係做有綜藝感既實況主

真係有 不過細搞到無人睇

on9 賽車炒撚左你係咪以為滿血原地復活呀
每次轉灣離心力大到仆街咁揸個半鐘 仲要衰一次可能有性命危險 你竟然拎黎同打機比
我仲未計賽車個陣要著件厚到仆街防火服係差唔多40度既車廂度坐

電競都係游戲業同廣告業嘅合作平台姐，其實冇話一定要LoL，邊到搵錢就去邊到姐，班選手都係演員姐，轉game最多搵過另一批，但有名氣嘅演員始終有商業價值，出名嘅轉game繼續有得玩都正路

一講電競就成班毒撚喺到發埋d on9夢，同mk仔賣倫敦金以為自己都做到華爾街trader咁

汁咩撚野呀
冇人屌?

MK仔底線教你打機 咪話唔興奮

好多人係咪等終全部？

有呢啲天賦咁又點？

潛你老母閪

100個人入面真係幾多個搵到錢

發到圍但難到仆街
入medic 仲易過入世界賽

其實faker 係成就上勁 邊個話佢賺最多錢。
賺最多一定係中國果班撚樣，咩uzi，若風，white，同埋d主播。 果d真係有錢到，以佢地既賺錢速度，做多三年可以退休，同埋人地賺到既錢會用黎投資同搞生意

Uzi 屋企咪狂買樓囉。若風咪搞左間網店同投資實體店做運送囉。

唔反對電競既
但係電競呢項項目真係唔多會長遠
LOL OW CSGO 都越黎越少人玩啦
無人會知遲下會點
班選手係隻game 收左皮之後根本無出路

想做職業運動員梗係萬中無一
你唔會諗住係人都做到掛

講緊冇左隻game呀 答非所問

啱呀

足球執撚左美斯C朗都同鹹魚一樣，籃球執撚左占士curry都同鹹魚一樣，你條戇鳩仔就幾時都戇撚鳩

Between，汁你老母咩

中point呀 有班讀書唔成嘅廢青日日妄想可以靠打機發圍

唔識賽車就唔好亂咁拎黎做例子
賽車手係架車入面所需既體能
同一般職業運動員過之而無不及
你幻想你自己係一個40度既環境
玩個半鐘過山車
仲要扭個實到阿媽都唔認得既driving wheel
仲要唔可要出錯

足球籃球會執
仲講最top球星，佢地玩都夠玩一世啦

都唔撚明 班人真係同班廢老一樣
大佬呀 時代變啦 唔好咁食古不化啦
成日係到懷疑電競打機搵得幾多做得幾耐
人地有料就自然有得做
冇料就自然淘汰
人地有料直播打機賣下廣告收入都好多好多人打份牛工啦

有錢賺有市場點會執
尤其而家已發達區舊工業式微

你條on9攞足球黎比 足球籃球點執？加上美斯C朗人氣點都大撚過faker掛 電競選手可能只有毒撚識

Game都執左撚有人識你

毒撚世界明星都係明星

汁汁汁 做汁男就有你份

汁你老母個臭化閪咩

其實好多友連業餘最勁都未練到就ff 自己做到職業電競選手 仲要用全世界最勁個幾條友黎合理化自己打機

去美帝空軍揸未公開嘅無人機

講真 最Top個班早就搵夠 就如同美斯C朗你估佢踢少場波就搵唔到三餐？但係依加班廢青連比賽都係打得個一兩次就妄想自己打機搵到三餐 有啲甚至連冇人工都肯

汁你地老母呀呀呀

執呀5p仔

香港無電競
只有電競雞
口講夢想 實則收兵收名利
睇班雞咩牌位咪知
廢到仆街都可以做選手
乜撚野DeerChan RoseMa咪係電競雞

又唔見你講NBA汁左 成個死廢老咁接受唔到新事物

反應快 自然打咩機都勁 我覺得

咁反應快係咪可以由足球龍門轉做打乒乓波 兩樣都咁講求反應

呢個post係做乜尻 成班人執字都唔識寫？汁你老母丫汁

汁 咁多正皮

汁？乜撚嘢汁？

冇興趣討論電競係咪運動，但係電競會執真係笑死人，先唔講係人細個都會打機，依家科技越黎越發達，睇人打機/打機既投入度越黎越大。依家講緊連手機game，例如CR，都有世界性既比賽，我真係睇唔到點解電競會式微。

一隻game會收皮，但係電競一定唔會，甚至會越做越大

星海

射擊/ 弓箭又算唔算

香港個市場的確搞唔起電競
個餅太細
人地韓仔歐美有一定規模先可以搞到咁多資源 香港得咁少人玩電競 真係pro既更加少
最多都係去到tw個lv

成日覺得rose ma呢條友係就係幾靚, 但做d野好好笑, 個陣6號

而家香港e-sport=比班自稱鍾意打機既女人搵錢

你個世界咁細，得香港？

執啊屌你老母

香港搞唔起你咪又係得個睇字
鬼唔知人地外國發展得好咩

咁富二代當然無駛驚啦
樓主你咁窮就當然努力做正職喇

我淨係識美欺同丙朗
唔好拎啲唔出名嘅魚目混珠

勁嘅一早出左去發展啦，仲留香港？
打機執粒就冇乜可能

老老柒柒
Dinter 都賺撚到笑啦
何況世界賽個堆選手
佢開台既收入
差唔多夠退休
同埋打機真係講天份
好似好多人 成世都卡金銀銅
有部分人頭一季就鑽
好多人打幾年都係白金 金銀銅
依樣真係無得唔認

我邊有講過打機會執粒?
要特登搵交嗌出番去啦

你打工個間垃圾公司都未執 Riot會執？ 笑死人

又一個被迫害妄想症

9唔搭8 樓主講緊香港 你走去講勁既去外國

總覺得打機賺錢唔係正途

此終 你打到上世界第一都唔會對社會/世界有貢獻
吹奏打機賺錢 開打機學校更加係浪費資源

重要係 打到最top果班通常都係聰明人
佢地放晒心血係打機到真係有d浪費

係一個資訊爆炸既世界
扮on9既YouTuber 搵大錢
日日打機既pro gamer 又搵大錢

班醫生律師會計師工程師 辛苦on call ot 就得雞屎咁多

唔好屌得咁大力

終於有人搵到重點

始終

係呀 外國電競好撚掂呀
但係自己城市唔掂呢 到最後d大賽咪又係冇香港份 仲問我個世界得香港 笑死人

電競條水有排食

但選手就麻煩d 一隻遊戲末落要重新適應

適應唔到就比人淘汰去第度

人隨時可以無左份工

職業隊其實係好兒戲既野

汁乜撚嘢執字都唔識打？

提供大眾娛樂已經算係一種貢獻

大把人日日等住睇比賽 等睇班人開台

弱肉強食 呢點係其他行業都係咁

淨係講香港 唔止電競啦
大把運動都唔勁
咪一樣晒時間
真係勁個啲咪又係得幾個

港超聯執左香港班足球員同鹹魚一樣

tvb 執左 班c9 就冇電視睇

人地撞車會死 你打LOL會唔撚會死？

笑撚死
成班連登仔仲停留係80年代
同當年笑運動搵唔到食嘅老屎忽有咩分別

on9咁娛樂圈果班人夠搵得多啦
的士陳依家都搵過億 佢對世界又有咩影響？
拍on9戲 唱on9唱比大陸人聽渣
搵錢 同 讀書/職業/辛苦程度 係無絕對關係
計辛苦程度就有錢 非洲班人係唔係有錢過誠哥？

講黎講去你地都係因為個錢字而反姐，冇必要爭論落去，大家價值觀都唔同
Btw汁你老母咩

外國還外國 香港還香港
香港做乜都過五關斬六將 被鍵盤戰士判官屌一餐先

拎賽車同LOL比真係笑撚死人
賽車唔使體能?

你咁講桌球都係啦

咁講都通，最起碼好過靠炒炒炒搵錢班仆街

好多職業都係咁，it，動畫師，做得依啲行預左架啦如果連適應唔同遊戲都做唔到根本就唔應該做職業電競選手。

賽車要好好體能架
你估玩need fo speed

點解競技講講下變咗運動

嘩你真係打機界清泉
出淤泥而不染

香港電競就收皮啦 冇鑽石既mk仔都可以做教練

嗰啲唔叫職業選手啦 只係呃飯食

永遠有on9覺得賽車手係好舒服

lol都要體能囉
我地電莖選手 一日要打12個鐘機

香港同台灣普遍都好似比較低
大陸講緊最top果班幾十萬一個月

台灣最勁閃電狗兩個主力都係8萬幾台仔

真心打機勁就返大陸
大把錢搵
開直播下下都幾十萬人睇
文森特果d平均都過百萬咪話唔撚甘

可唔可以圍繞番香港 外國點比

到而家都好似仲有遊戲王卡
紅左既野其實好難執

你標題加番佢咪冇人屌你囉 洗唔洗圍繞埋係咩區 講定先

有其他電競...

係打機勁嘅玩咩驚都勁
都係果啲mechanics

意你老母

d韓國人反應真係痴線

又黎呢啲月經post 悶唔悶啲

叫你揸半個鐘頭小型賽車你都體力不支暈低啦，戇鳩仔。
你估打灣岸咩，得對手郁都講得出

要搵錢既就唔會玩電競啦
統神開台都過百萬年薪啦 仲洗同你打比賽

佢連車都唔識揸啦，揸車淨係手郁㗎咩

一有新game推出
LOL一唔興班電競手含撚

所以啲電競隊開始擴展到其他game
CSGO Rainbow Six Siege之類

Dota 2 > LOL

好規笑，明明香港唔注重競，
香港人打電競會轉去大陸同台灣
但係佢地又將個龍門擺去香港
仲有話睇下自己排位既
你睇下自己踢波踢成點先
定係有邊樣範疇你係打到上世界賽

呢樣真
小學 條水都玩到咁多年
LOL仲食埋小到中學條水
真係收皮都無咁快

真心講同一張地圖玩咁耐好悶
佢可唔可以出新地圖

Moba類game幾難收皮

咁又唔係既,
遊戲都好多類型
我玩開FPS game
r6 diamond
csgo smfc

但一玩LoL最多金牌

遊戲王係世上發售量最大既Trading Card Game，已經冇可能再執

所以Konami點都唔會執就係咁

所以話連登啲幾撚無知

google 下 LoL 老闆係邊個先講

上面所有嘅論述，試下換左做「足球」就知有幾咁荒謬

足球如果有一日收皮，班足球員點呀？
你估100人入面出到幾多個C朗？
班人根本用踢波做藉口，逃避現實。

做少d老屎忽，接受多d新事實啦

籃球都係淨係用對手拍波

屌佢老味車牌都冇嘅小學雞吹撚到賽車同啲垃圾電競一樣

你踢波要邊間公司批准呀碌柒
玩一隻game 間公司摺左就冇得玩
冇腦就唔好衝出黎柒

電競隊係點樣睇d新人有冇潛力成為一流嘅選手

培訓方面要做d咩野功夫

而家dota仲有世界賽，獎金你知唔知有幾多啊?

LOL玩多10幾年應該仲OK

咁摺左先出黎嘈啦
個個月都嘈類唔類

其實高速入灣你身體對抗性都已經要好高。
有睇f1都知佢地平時係有做其他運動keep住身形同體能

你執柒左佢都未撚執啦

執左咪轉game囉
你有果個比賽級既反應同手速
轉隻同類型既game 操一排又可以上陣啦

玩完信長黎玩lol都快上手好多啦
未打個機係度嘈

人地襯未執撈番一大筆

好似香港咁,踢波咪搵唔到食囉,要你收皮有幾難

南華會咪收左皮囉
Btw香港不嬲都唔支持運動業嫁啦，大家專心儲錢買樓同出post屌c朗美斯點解咁夜先踢波咪算

咁因為你未係世界級,用你自己做例子,世界級果班人轉game都會係最頂果10%人

而且佢地累積左一定人他,開下台玩新game都一樣有錢賺,未必要比賽